長腿OL地鐵玩腳

唔會係佢條仔啩…

好想衝埋去奶

肥袋仔

長

條仔個波正d

係咪癡撚線架

果個肥仔都溝到咁既女，正常人就冇女

本末倒置

肥仔波吸引d

屌呢個社會公平咩

屌，公平兩個字都唔係窮人講既

樣唔得

Ptg

捉隔離條死肥閪落車啦屌 阻住曬

肥仔大撚把錢又話你聽咩

似佢隻兵多啲 用咗成份糧溝女

著呢種鞋一定焗到好大陣味

個個都focus落個死肥仔

好想奶佢腳板底

條肥仔個波隨時大過條女

識玩一定玩肥仔波

大撚把錢搭地鐵

連登仔接受現實啦
中五監躉都屌到陳嘉倩

個肥仔溝到玩鞋ol 有幾奇啊
又話人地係兵 一係就有錢仔
硬係要搵d 藉口

好想大腳開龍門球咁 一野轟落去

小米手環

好想啜佢d腳指

好撚正

i mean條肥仔

肥仔配灰色衫硬係覺得好大浸臭汗味

好想奶

好撚正
條女個樣 同 對腳 都ok
碌鳩好想被佢踩着 同 用腳撩

樣你都知OK?唔比佢生到表哥咁?

出埋樣啦

好想踢甩佢隻鞋

差唔多關門個陣即刻拿走隻鞋沖出車

腳趾好撚淫

樣唔掂

玩鞋好睇

Source

20/100